<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Informer</string>
    <string name="action_logout">Kuingia nje</string>
    <string name="action_settings">Mazingira</string>
    <string name="add_item">Kuongeza bidhaa mpya</string>
    <string name="ballot_marking_main_text">Jinsi ya Mark kura</string>
    <string name="ballotmarking_message1">Mara baada ya maelezo yangu ni alithibitisha kwenye rejista, Mimi iliyotolewa na karatasi za kupigia kura kupiga kura yangu. Kupigia kura Katibu anitiaye karatasi za kupigia kura, mimi kuangalia karatasi za kupigia kura kazi nzuri ya kuhakikisha kwamba ukizaa IEBC kuthibitisha mpira muhuri. Kama karatasi za kupigia kura si mpira mhuri, kura yangu itakuwa kukataliwa.</string>
    <string name="ballotmarking_message2">Mimi kuchukua kura karatasi yangu ndani ya screen kupiga kura hivyo kwamba hakuna mtu anaweza kuona ambaye mimi kupiga kura kwa ajili. Kuna kalamu pale kwa ajili yangu kutumia. Mimi kufungua kura kuona majina ya wagombea wote. Mimi kupata jina la mgombea nataka. Mimi kufanya X katika nafasi kando jina la mgombea mimi kuchagua. X ni kura yangu. Kama mimi kufanya makosa, siwezi kuchukua kura yangu nyuma na kuuliza kwa mtu mwingine.</string>
    <string name="ballotmarking_message3">Mimi mara kura yangu kuweka kura yangu siri na kuwatupia katika sanduku la kura. I am nia ya kuhakikisha kwamba mimi mahali karatasi za kupigia kura katika sanduku la kura na sambamba / alama sawa. Kisha mimi kwenda kupigia kura karani ambao utakuwa mdogo wangu wa kushoto kidole kwa wino usiofutika. Mimi kupigiwa kura tu! Mimi kukusanya ID yangu / Pasipoti na kuondoka kituo cha kupigia kura.</string>
    <string name="begin_penalties">Adhabu</string>
    <string name="begin_quiz">Chukua Mtihani</string>
    <string name="begin_slider">Anza Slideshow</string>
    <string name="btnRecordAudio">Rekodi Audio</string>
    <string name="btnRecordVideo">Rekodi Video</string>
    <string name="btnTakePicture">Rekodi Picha</string>
    <string name="btnUploadToServer">Upload kwa Server</string>
    <string name="constituency_text">Eneo bunge la</string>
    <string name="countdown">Kuna tu</string>
    <string name="countdownleft">mpaka siku wa uchaguzi!</string>
    <string name="county_text">Kata</string>
    <string name="deep_link_default"></string>
    <string name="drawer_item_alerts">Tahadhari</string>
    <string name="drawer_item_countdown">Kipima</string>
    <string name="drawer_item_faq">Maswali</string>
    <string name="drawer_item_home">Nyumbani</string>
    <string name="drawer_item_invites">Mialiko</string>
    <string name="drawer_item_polling_stations">Vituo vya Kupigia Kura</string>
    <string name="drawer_item_reports">Ripoti Makosa ya Uchaguzi</string>
    <string name="drawer_item_voter_education">Elimu kwa Wapiga Kura</string>
    <string name="election_offences">Makosa kuhusiana na Upigaji Kura</string>
    <string name="election_offences_msg">a) Pretence kuwa hawawezi kusoma wala kuandika ili kusaidiwa katika kupiga kura. b) Pretence kuwa kuibua impared au wanaosumbuliwa na disabillity mengine ili muwe na kusaidiwa katika kupiga kura. c) kugushi au defacing wa vifaa vya uchaguzi. d) defacing au Kuharibu kura karatasi au vifaa uchaguzi. e) Jaribu kununua au kuuza karatasi za kupigia kura. f) Kuwa kupatikana katika milki ya karatasi za kupigia kura, alama au yaliyofichika. g) Inserting au kuweka kitu kingine chochote zaidi karatasi za kupigia kura katika sanduku la kura. h) Kuondolewa kwa nyenzo yoyote uchaguzi kutoka kituo cha kupigia kura. i) Kuingilia nyenzo yoyote ya Uchaguzi, kutumika au nia ya kutumika kwa ajili ya Uchaguzi. j) Majaribio ya magazeti kura karatasi k) Kuweka alama yoyote juu ya karatasi yoyote kura iliyotolewa kwa mtu yeyote nyingine zaidi ya mtu mwenyewe. l) Majaribio ya kupiga kura wakati si haki ya. m) Majaribio ya kupiga kura zaidi ya mara moja. n) Kuingilia wapiga kura katika akitoa ya kura yake kwa siri.</string>
    <string name="election_penalties">Adhabu</string>
    <string name="election_penalties_msg">Kwa yoyote ya makosa yaliyotajwa, moja ni kutozwa ya kutiwa hatiani kulipa faini isiyozidi shilingi milioni moja Kenya au kifungo kisichozidi miaka sita au vyote kwa pamoja</string>
    <string name="email_hint">Barua pepe</string>
    <string name="invitation_message">Kumbuka kupiga kura katika uchaguzi huu!</string>
    <string name="invitation_title">Tuma mwaliko wa kupiga kura!</string>
    <string name="invite">Tuma mialiko!</string>
    <string name="invite_dialog_title">Umepata mwaliko!</string>
    <string name="invite_friends">Alika Marafiki</string>
    <string name="login_error_message">Tafadhali hakikisha umeingisha barua pepe na nywila!</string>
    <string name="msg_subscribed">Utapata tahadhari</string>
    <string name="myMap">Ramani</string>
    <string name="next">IJAYO</string>
    <string name="or">au</string>
    <string name="party_abbrv">Chama cha Siasa hali</string>
    <string name="party_details">Maelezo ya Chama cha Siasa</string>
    <string name="party_symbol">Ishara ya Chama cha Siasa</string>
    <string name="party_text">Chama cha Siasa</string>
    <string name="party_website">Tovuti cha Chama cha Siasa</string>
    <string name="partyabbrv_text">Chama cha Siasa hali</string>
    <string name="partysymbol_text">Ishara ya Chama cha Siasa</string>
    <string name="partywebsite_text">Tovuti cha Chama cha Siasa</string>
    <string name="password_hint">Nywila</string>
    <string name="play_again">Cheza Tena</string>
    <string name="quickstart_message">Bofya Kujiunga na alerts kifungo chini ya kupata alerts juu ya: mawaidha ya kujiandikisha, siku ya Uchaguzi, mawaidha ya kupiga kura.</string>
    <string name="read_aloud">Soma kwa Sauti</string>
    <string name="reject_ballot_button">Kura za karatasi zinazokataliwa</string>
    <string name="reject_ballot_example">Mifano ya Kura za karatasi zinazokataliwa</string>
    <string name="reject_ballot_text">Angalia Mifano ya Kura za karatasi zinazokataliwa</string>
    <string name="report_violation">Ripoti kosa ya uchaguzi kwa mamlaka</string>
    <string name="search_parties_text">Tafuta Chama cha Siasa nchini Kenya</string>
    <string name="search_polling_text">Tafuta Station ya Kupigia Kura au Kituo cha Usajili</string>
    <string name="send_failed">Kutuma mialiko imeshindwa</string>
    <string name="send_vote_invite">Kumbusha rafiki zako kupiga kura kwa kutuma mialiko</string>
    <string name="sign_up_button_label">Jiunge</string>
    <string name="sign_up_text">Jiunge!</string>
    <string name="signup_error_message">Tafadhali hakikisha umeingisha barua pepe na nywila!</string>
    <string name="signup_error_title">Kosa!</string>
    <string name="signup_success">Akaunti mafanikio kuundwa! Sasa unaweza Ingia.</string>
    <string name="skip">Ruka</string>
    <string name="slide_1_title">Hatua moja</string>
    <string name="slide_2_title">Hatua ya pili</string>
    <string name="slide_3_title">Hatua ya Tatu</string>
    <string name="slide_4_title">Hatua ya nne</string>
    <string name="slide_5_title">Hatua ya Tano</string>
    <string name="slide_6_title">Hatua ya Sita</string>
    <string name="slide_7_title">Hatua ya saba</string>
    <string name="start">Maliza</string>
    <string name="subscribe_to_news">Kujiunga na alerts</string>
    <string name="title_activity_login">Weka sahihi</string>
    <string name="title_activity_show_reports">Onyesha ripoti</string>
    <string name="title_activity_voting_main_page">Jifunze kuhusu upigaji kura</string>
    <string name="valid_ballot_button">Kura Halali</string>
    <string name="valid_ballot_example">Mifano ya Kura Halali</string>
    <string name="valid_ballot_text">Tazama mifano ya kura halali</string>
    <string name="voter_duties_msg">Kumbuka kwamba haki huenda na wajibu. Kama mpiga kura ni lazima: a) Kuweka ID yangu ya Taifa au Pasipoti salama. b) Kupiga kura kila nafasi zimetolewa. c) Kupiga kura mara moja tu hasa Uchaguzi d) Kutoa wengine Wananchi nafasi ya kupiga kura. e) Matumizi Vote yangu kwa busara na si kuuza kwa fedha au nyingine yoyote ya muda mfupi vifaa faida.</string>
    <string name="voter_reg_slide_1_desc">Wasilisha ID yako / Pasipoti kwa karani</string>
    <string name="voter_reg_slide_2_desc">Karani anakamata maelezo yako ya utambulisho</string>
    <string name="voter_reg_slide_3_desc">Thibitisha maelezo ya utambulisho yako ni sahihi</string>
    <string name="voter_reg_slide_4_desc">Weka vidole juu ya msomaji fingerprinti</string>
    <string name="voter_reg_slide_5_desc">Chukua picha za pasipoti na hakikisha ni sahihi</string>
    <string name="voter_reg_slide_6_desc">Weka saini kwa IEBC rejea kitabu na chukua karatasi ya usajili. Acha kituo cha usajili</string>
    <string name="voter_rights_msg">Kama mpiga kura, mimi nitakuwa na haki ya: a) utaratibu wa amani uliofanywa kwa mujibu wa taratibu zilizowekwa. b) Jua wagombea na, kupitia kampeni zao, nini wao kusimama kwa. c) Chagua mgombea na akitoa kura ya siri bila kuingiliwa yoyote. d) Kupiga kura kama dhamiri yangu atakwambia. e) Express maoni yangu juu ya wagombea, kampeni zao na masuala wao majadiliano juu kwa hofu nje ya vitisho.</string>
    <string name="voterreg_message">Kupiga kura inatoa fursa ya kuchagua kiongozi wa uchaguzi kupiga kura yako inatoa fursa ya kuwania katika uchaguzi. Kwa sheria, wapiga kura waliojiandikisha tu wanaruhusiwa kugombea katika uchaguzi. You kulinda haki yako na uhuru kama ilivyoainishwa katika katiba. You kutoa uhalali kwa viongozi. Kwa kuchagua viongozi wao, wapiga kura kuwapa ridhaa yao kwa kuongozwa na mtu wao wamechagua na kukataa wale wanaoshindwa kutosha kuwakilisha maslahi yao.</string>
    <string name="voting_msg">Ya kupiga kura, lazima: • kuwa Mkenya raia • kuwa angalau umri wa miaka 18 na kuendelea • kuandikishwa kama mpiga kura kituo cha kupigia kura ni wapi kupiga kura. Ndani ya kituo cha kupigia kura ni Afisa Mkuu. Yeye au yeye itasema kitambulisho sahihi kutumia na utaratibu wa kufuata. Wewe kuonyesha ID yako ya kitaifa au Pasipoti yangu halali, ambayo milele wewe kutumika kujiandikisha. kupiga kura screen au kibanda ni mahali binafsi katika kituo cha kupigia kura ambapo wewe alama za kupigia kura yako. sanduku la kura ni wapi kuweka yako alama karatasi za kupigia kura baada ya kufanya uchaguzi wako.</string>
    <string name="voting_process_slide_1_desc">Wasilisha wapiga kura kadi yako na ID</string>
    <string name="voting_process_slide_2_desc">Jina lako linaitwa nje</string>
    <string name="voting_process_slide_3_desc">Unapewa karatasi za kupigia kura mhuri</string>
    <string name="voting_process_slide_4_desc">Weka alama kwa karatasi za kupigia kura</string>
    <string name="voting_process_slide_5_desc">Piga kura yako</string>
    <string name="voting_process_slide_6_desc">Kidole kidogo ya kushoto inawekwa alama na wino</string>
    <string name="voting_process_slide_7_desc">Acha kituo cha kupigia kura</string>
    <string name="ward_text">Ward</string>
    <string name="welcome">Mialiko</string>
    <string name="why_register">Kwa nini ujasili?</string>
    <string name="why_vote">Kwa nini upige kura?</string>
    <string name="your_duties">Wajibu wa wapiga kura</string>
    <string name="your_rights">Haki za wapiga kura</string>
    <string name="login_error_title">Kosa!</string>
    <string name="login_button_label">Ingia</string>
    <string name="register_verify">Thibitisha hali yako ya usajili</string>
    <string name="confirm_button">Thibitisha</string>
    <string name="register_question">Umesajiliwa?</string>
</resources>